點撚解天海佑希成50歲都咁靚！？

點撚解！！！點keep到！！？

佢嗰種靚喺女王嗰種高貴！！

又型又霸氣！！好想下跪呀！！

同女王的教室果陣冇咩分別 係老左少少

女扮男裝超正

成日覺得佢係變性人

反而覺得佢個名靚啲。。

又靚又型

你堆相幾多年前架

唔只硬照 睇劇佢都好ok 無乜紋
架妹明明咁易殘佢都無事

男人黎講係幾型

我覺得佢唔算話好靚, 但真係俾到人一種好型既感覺

霸氣係有
但對我黎講唔算靚

好型

2017/2018年

單身既女人大把時間保養

G

高大真係正

男人黎

賭博默示錄J咗佢好多次

型過好多架仔

收嗲啦屌你老母

天海祐希真係好型
有魅力
好想做佢朋友

我回敬返你呀 你無得再回敬我

成日覺得佢好似梅姐

我都好鍾意
超～～～～～～正！！！！！

好英氣 好靚
型過男人 好鍾意佢

寶塚佢做男角出身

最後果張似黃祖賢嘅神龍教教主，又令我諗起梅豔芳

老tb有咩好吹奏

自啪
唔係黃祖賢，係林青霞

寶塚TOP真係唔同d 男役娘役都係

好撚似馬浚偉

同意

馬小玲

最尾個張咁似川鳥芳子

個鼻生得靚真係會carry哂成個樣

女王

的確有啲梅姐嘅氣場

好有威嚴
真人對住佢應該會有少少怯

咬膠樽老師

突然諗到
如果女王的教室呢個時間先香港播
一定比人插到仆街

睇過佢嘅訪問話佢其實唔鍾意化妝，每次出完活動／拍完野都一定會叫助手準備定盤水比佢卸妝先去食飯

好撚正，好想比佢屌

好正呀屌

女人王

好想佢做我小學老師

我女神 真係仲型過男人

無錯
我女神
聽講佢個身好香 唔係噴香水個種

講真唔係好大路靚女型 但真係贏英氣同霸氣 如果我50歲有咁既氣質就好

周慧敏都50啦

記得有個訪問佢好認真講唔恨結婚

好想俾佢踩
好想奶佢隻腳

日本又好，香港又好，依家啲所謂女神真係冇呢種英氣氣質

覺得佢性格好型 之前睇過佢話有伴侶都唔想一齊住 最多住隔離 唔好打攪佢生活

登！凳登登凳登凳 登 凳登登凳 凳～
有冇人記得呢個bgm?

都唔靚

好想佢做班主任

真係似 屌

好想瘋狂比佢S

好希望到時仲間由紀惠50歲都係咁靚

有氣質但唔係靚

似立花里子

丁力

日本真係好少呢種女星
演技又好 抵佢紅

生完走左樣

女皇的教室個時好驚佢

片尾跳舞charm到仆街

寶塚出身係man啲

喜愛自由

女信長

覺得佢好硬朗好有霸氣

靚就唔係
不過係好"英"
女但有種英氣

係「祐」希啊 最近幾個月嘅相：

私人再醒多幾張

佢都會比人講壞話
啲child登仔真係

點解皮膚可以咁好

自膠 唔記得貼相
點解皮膚可以咁好 啲相都係呢一兩個月

係咪有執過相

唔係啊 戀妻家宮本入面都有素顏出鏡
藤原龍也都講過話咁多女星入面 佢最印象深刻係天海素顏 真係好靚
利申：早幾個月見到佢真人 仲靚過上鏡 好似自帶韓星果啲白光Filter咁

舊年上咗日本Twitter話題榜第一嘅一輯相：

應該飲食好自制既人黎

點解有得見真人咁好

5月去咗睇佢舞台劇
真心好勁 50歲仲不斷主演電視劇 電影 舞台劇
廣告又多 代言費收得最高（8000萬円）人氣排名又同結衣BB 綾瀨遙 石原嗰啲差唔多

51碎了

日文厲害
真好

絲打（？）係同好？

係

都幾難得係香港見到有同好
介唔介意Add個tg？
其他天海Fans都無任歡迎 超開心

其實小妹我有J

稀有物種 明明見到佢十個Fans有十一個都女人

睇過不結婚 女王的教室 阿修羅城之瞳
偽裝的夫婦（頭八集，你明架啦，睇完第八集準備渣刀買機票去日本斬人）
青蛙公主 BOSS1,2
只能說睇佢做人同做戲都係享受

係稀有就好
係咁識其他女fans

佢上節目真係好正...
超級可愛 完全無架子 唱歌扮醜搞笑乜都得
明明唔笑就好型好cool
一笑起上嚟...

我見好多都係大媽嚟

小妹小學嗰陣睇完TBB播女王的教室 之後播女王直播室 就淪陷咗...

只能用失控來形容
同做戲個個完全唔同嘅喂

你應該讀緊大學/出來做嘢無幾耐

中咗
喺香港搵個差唔多年紀嘅同好好艱難

絲打係咪中大

Shit 唔係咁都有得相認下話

絲打係咪有上莊

Oh no 食得屎

知道了 明白
知你係邊個

英文名係咪有個S字

睇埋佢以前仲係寶塚歌劇團d相就不了

好驚啊喂

無

英文名第一個字係咪S字
要做誠實嘅好孩子

都話唔係

收皮啦屌你老母

偽裝夫婦 難得有個咁經典嘅組合

另外個三套最正係邊套

天海最出名代表作：BOSS 女王的教室 離婚女律師
搞笑類型：BOSS 離婚女律師 Top Caster（女王直播室）
講不婚：不結婚 Around 40
青蛙公主雖然收得唔好，但係如果了解佢寶塚時期，有啲位會想喊
FANS獨力推介：最後的禮物、水曜日的情事

遊川快啲仆街死唔該

Fans推介個2套我無睇過

寶塚時期聽講比人恰

好想睇 但未清哂lecture notes

高中時期好迷佢

一陣返屋企影珍藏先

巴打又會咁有Taste 少見

😤😤

好想知有冇痴線Fans睇過犬神

唔睇最後的禮物 簡直係損失

你係變性人 你另一半都會係
屌你

必睇

唔敢睇

你係tb 你條女都係 屌你

你條女似啲 屌你

睇少啲AV打少啲飛機啦屌你
中坑大叔打鳩你一餐就有份

有少少混血feel

巴打竟然...
MISTY呢？柔軟的臉頰呢？

冇 聽過個名但唔知講咩

香港有dodo做代表

天海祐希冇整容

阿久津老師

日本人點解keep得咁好

巴打錯過了很多
依家已經唔會見到佢接咁露骨嘅戲了

套戲都好舊下
搵唔搵得返來睇都成問題

我好似冇見望佢著三點式
可惡想睇

依種英氣真係獨一無二

佢啲戲淨係睇過boss12同教室
反而寶塚睇得多
真心好有氣質同氣場

睇咗邊幾套

佢無著過三點式
不過啱啱講嗰幾套仲刺激

上Top之後基本都睇晒

MEMY經典
噚日先重播完

女王的教室

志田未來都結婚了
而佢個樣仍然都係無乜點變過
好恐怖呀呢個女人

邊度有重播
j埋麻乃佳世

痴線 點解可以keep得咁好

想睇凡爾賽玫瑰但係對法國歷史唔係太熟
好難入口

兩個一齊J

我女神就咁就冇咗

寶塚有個叫SKYSTAGE嘅電視台專重播以前啲劇

睇女王的教室嗰時好細個 記得好睇但唔記得劇情
大個咗剩係睇過佢客串兩隻神探伽利略 確實係幾撚正 好有氣質

如果係佢,心甘情願變Les

巴打表示想做佢朋友 上節目好玩得

嗚呀 佢最新廣告

影得唔係咁好

天海女王個種係鏡頭前嘅真性情英氣真係迷倒萬千少女

原先對天海祐希冇乜特別好鐘意（唔討厭 & 覺得佢好靚女），而家睇完呢個post, 真係不得了！！！ 我都開始有啲迷上佢

之前未睇過天海祐希男裝 / 男仔頭髮型，入嚟呢個post 先第一次睇到啲圖，估唔到佢carry 到之餘重好有型

唔得了，我都想追返佢啲日劇嚟睇

Yes 成功了 一鍾意咗佢翻唔到轉頭㗎！

唔好俾佢停

嗚嗚 最新嗰本我搵唔到

我呢本好舊

小妹我都係

「小妹」

有j個種 你明架啦

真係好撚靚呀屌

羅琳 溫碧霞 果堆都差唔多

癡線 睇佢呢幾年拍啲戲一樣咁靚

. 好細個睇過女王的教室, 有好深刻印象, 年幾前再睇, 好感動, 然後再摷哂佢大部分劇睇 (E.g. 水曜日, 最後禮物, 離婚, 偽裝...) , 上年飛咗去日本睇佢舞台, 之後個兩次都冇機會睇到 估唔到有同好, 覺得佢好靚, 演技好好又努力, 性格好吸引好有魅力

佢已經５０歲

cate blanchett嗰type嚟

嗚！！神Username！！上年去睇子供的事情？我5月去咗睇修羅天魔

你地好似咁易買到飛睇女王嘅？

大家發個好夢

係呀, 不過我係好遲先決定去, 冇諗過自己會去到, 之後修羅天魔又覺得自己會聽唔明啲台詞, 所以都冇去同埋又好貴

我5月嗰陣好彩抽到飛
嚟緊佢時隔23年再出舞台男役 啲飛幾秒就賣曬 黃牛貴3倍 仲要玩實名制 又要同班日本貴婦搶
佢依家喺法國公演！！

今次仲貴
痴線㗎班日本FANS 搶完本地票 嚟緊仲會飛埋去巴黎睇

你冇睇今次呢套? 其實我對呢套都好有興趣 但我冇時間再去到

講返起子供都俾你拎到飛都好嘢 全明星陣容
無喇 特登飛去睇完一次修羅天魔 無咁多錢
個妝其實好醜 所以都唔洗咁大期待

講返起都肉赤 嗰次逼住買咗黃牛 我嗰次決定去都係唔想自己後悔, 好彩都幾難忘, 如果仲有機會, 真係好想再睇, 趁天海仲出演舞台

係...佢都50歲了（雖然好多時會唔記得），唔知仲會做幾次舞台
我反而擔心佢身體添呀！
天海祐希，係一定要睇舞台先充分感受到佢魅力㗎！仲要去埋出待！出待嗰幾秒精彩過舞台！

我都覺得佢好忙, 好少休息時間, 希望佢健健康康
我有去出待呀！不過其他人一早企哂係到, 我好難先攝到個位 , 嗰幾秒真係好快過, (不過上次有中國fans 違規 )

係...仲有幾個日本後生妹 偷走入去佢休息室 偷拍佢啲嘢
哇 上次去出待 靚到... 白到識發光㗎！仲特登講中文

咁唔守規矩嘅啲人 , 嗰陣都怕啲人係咁違規, 搞到取消出待就大獲
佢知道佢有好多海外fans, 呢樣就係佢細心溫柔之處 我記得佢上次出待都攰攰地, 後尾跟住班人上路面同佢架車講拜拜, 佢仲特登開窗揮手

屌 公平咩

柒頭皮呢度無你嘅事
躝返去同你屋企隻食屎狗玩69啦

其實51呀

有冇圖

買咗幾錢？

早晨

無呀 出待唔可以影相 大概個feel就係咁：

啲相有果啲所謂韓星filter，但係佢真人真係好似filter咁白到識發光的

當天海祐希遇上Cate Blanchett

絲打係咪成部手機都係佢啲相

睇佢套不結婚,感覺女主角初期人設都幾似佢本人,又係鐘意自己一個住 (不過冇追晒)
偽裝夫婦後面真係睇到嬲,雖然男女主角角色都好可愛，天海祐希個角色真係好吸引，但後面男主角夾硬咬直....

話說天海祐希好似同戶田都合作過唔少次，女王、BOSS、仲有套去左意大利取景嘅電影

青蛙公主同BOSS個設定都有啲似佢

戶田好似越嚟越似佢

Shhhhh
無咁誇張 有啲講講下摷返出嚟姐

呀呀呀

冷靜啲

靚到

第三張我身為男人都有啲心動

me2

再唔冷靜，我就要請你離開會議廳

隊吾治

無掂男人

無咬直 係天海鍾意男主 所以由得老公出去偷食男人都唔緊要

日本始終係父權社會

講內田係畀男人家暴過先變les 鍾意天海係想佢做"爸爸"角色
呢D觀念分分鐘退步過TVB

佢有拍過拖

直到無得再直 已知嘅EX都係運動型肌肉男

唉 貼下個痴線婆上節目先

天海算唔算仆街磁石

算啦 日本男人有幾多個襯得起佢 企佢隔離係人都變仆街

君生我未生 我生君已老

50歲 屈機

唔緊要仲有機會！

天海祐希公開招收緊男僕，歡迎加入天海祐希男僕香港支部

美魔女日劇唔少

仲夠疆素顏顯營幕

食咗飯未

呢幾幅係邊齣劇

離婚女律師

劇入面同事形容：肚餓嘅柴犬
去扭蛋，連中三元都係柴犬

幾似

我係條女嘅話直都被佢拗孿

柴犬品種：天海祐希

係就唔好俾佢停

細細個睇阿久津好鬼驚佢
年紀明明大過我阿媽但真係keep得好好，我同我阿媽都勁鍾意佢
點解可以又靚又型咁屈機

50歲扮番小學都唔嘔心

因為佢本人就係咁小學雞

收嗲啦屌你老母
你另一半20歲扮哂大學生都過撚咗火呀柒頭皮

四年後20歲可以扮你老母啦柒頭皮

身材都係小學生

你個二五仔 夠膽就講多次

到時咪撚係感情台叫春呀屌你

Sorry

佢10幾20果陣

唉 見人少少嚟懷舊下先
好彩當年女王的教室 天海醒目 提議話係片尾加下舞蹈緩和下氣氛（女教都應該係比較早期有片尾舞蹈嘅一部日劇）如果唔係可能真係見到佢都有陰影

除鈕嗰下
其實佢本人成日笑 好陽光㗎！

各位早抖

當年睇呢啲片尾真係無可能唔愛上佢

大家眼中嘅天海祐希：

現實中嘅天海祐希：

我中二鐘意到佢依家
好好J

絲（？）打仲讀緊書？

真絲做緊野
果陣成日係學校扮女皇
日日木口木面講野冇表情
出黎做野比老細屌好岩用

老師

估唔到咁都一生受用
當時套劇嘅對白 到依家都好啱用

我尤其是鍾意呢度，之後中學上堂老師都有播出嚟：

（神田和美：老師說過的，這個世界上能獲得幸福的人只有6%，這是為什麼？）
「這是事實，沒辦法啊。」
（神田和美：我認為不是這樣的。）
「為什麼？」
（每個人都有屬於自己的幸福。大家都是不同的人，在這裡的24個人就有24種不同的幸福，不是嗎？有人只要能踢足球就感到幸福，有人只要和喜歡的人在一起就感到幸福，所謂的幸福，不是他人決定的，而是自己決定的。我認為，這裡的24個人，每個都能得到幸福。）
「如果你能一直有這樣的想法就好了。」

阿久津就係咁樣誘導學生 編劇游川幾時會返到咁樣嘅水準

你給我清醒一點吧！

果陣真係日日上堂ff片尾女皇教我書做佢老公

特別係知到佢唔著黑色衫係靚女
片尾跳舞果個係佢
果種震撼到依家都久久不能息懷

舞蹈完全版：

編舞老師係寶塚嘅，退團之後好少提起寶塚嘅天海：令我諗返起寶塚時代

連放3日
睇邊套好

Ching想睇咩類型嘅戲

不如就 最後的禮物啦

夜啦

你邊度搵咁多貨

追星自然有窿路

聽日佢新CM就應該會擺上YouTube，到時貼過嚟先

最近睇佢小學午餐，真係好好笑

第二張有王祖賢feel

雖然收視麻麻，但係情節係唔錯，日式感動位 好鍾意豆漿多士同埋洋蔥湯！同個女同埋奸角對壘果啲位可以處理得好啲，不過可能集數少

最新廣告出咗啦

有無人知係咩劇？

女王的教室真係童年美好時代嘅回憶啊 果時真係比佢D氣勢震懾住

Me and my girl

最尾嗰段
有啲模

小品嚟
唔好要求咁多

天海同北海道火腿棒球隊開過3次波 分別係2008年兩次同2016年 兩年火腿隊都贏咗全國冠軍 所依佢又被稱為勝利女神

2008年：

2016年：

佢真係傻傻地㗎

一齊感受下天海佑希嘅娘役啦

唔小心笑咗

有乜咁好笑！
對唔住我都笑咗

忍唔到
但佢條腰

佢以前拍咗幾套幾露骨嘅戲都好正

震驚日本網民的天海最新語錄：

與其努力結婚，不如努力鍛鍊肌肉！
各位姐妹，比起去相睇，肌肉先拯救到你！
男人會背叛你，肌肉唔會！

今日最新節目：

如果做男人，第一件事，想試下剃鬚

真係keep得好好

呢排開始睇返女王直播室

哇 佢一出場同女助手握手嗰下 一時搵唔到全身圖，總之我未見過比佢更加適合著西裝裙／褲嘅女人

佢著咩都咁靚

啱啱煲完 好睇

之前播緊急取調室, 有集係同矢田亞希子共演, 再睇返佢地係女王直播室嘅演出...天海真係keep得好好

源氏物語搵佢做光源氏真係好啱
古裝好型

屌你老母

又有神Username

最近啲人亂傳話佢同鞏俐要拍陳凱歌套《白蛇》（原著係女同性戀故事）
個個痴曬線
鞏俐出嚟澄清咗

天海祐希究竟係咪同我地生活喺同一個時空...

套野好似11年傳到宜家

識睇，一定要睇04年嘅最後的禮物 福田麻由子

臨訓黎j一j

做母女

除咗呢套同女教，仲有廚房大戰、演歌女王都有一齊做

啱啱睇完top caster
好空虛

P到出汁啵

雖然都ＦＥＥＬ到真人都ＫＥＥＰ到

2x年前
2x年後

最記得就喺佢嗰套女王辦公室 好charm

P你老母
你同你老母都係p出嚟呀柒頭皮食屎狗

女王辦公室係阿姐喎
女王直播室？

會唔會想打J

屌得好呀我女神天海BB

啲女自動埋身
應該唔使打

好qq

好想同佢

呀 第一張！既然你都貼埋出嚟，咁我都唔客氣貼曬全套喇！

佢以前嚟香港：

其實之前果啲圖真係無幾多張係P
拿呢幾張真係求其睇睇下即刻CAP圖架咋

最後嗰張係上個星期Fans去睇舞台最後拎相機影嘅

第一張咁邪惡

好想

好想乜嘢？

抱緊處理

早抖

我發覺天海佑希對手好靚

上：1997
下：2013

左：2015
右：2001

自從睇完女王的教室就鍾意咗佢
真係好正好顛

天海經典事蹟：

1. 上節目全程掛住食，人哋個個玩緊遊戲，得佢一個清曬成碟甜品

2. 上節目玩遊戲太投入，人哋主持人提佢要宣傳自己套戲，仲叫人唔好叉開話題 之後終於Get到，仲好似自己好聰明咁

3. 上節目同主持人傾搞笑藝人傾得太開心，另一個主持人憤怒鳥：快啲同我宣傳！

綜藝之王

好可愛

最新SEIKO廣告

真係求其cap都靚到

天海可否不要老
開始有皺紋

天海格言：年相應，分相應
有皺紋都係咁靚
底子好 總好過啲人打BOTOX打到塊面僵曬

💕💕

我覺得真係keep得好好
不過見到佢近兩年拍劇個樣易攰
如果我50歲有佢一半都已經要多謝個天

掛住佢？

好啦 其實我自己覺得Reverse仲大殺傷力

背影殺

好正

台前台後

爆認真模式
btw我鐘意埋隔黎姿月

姿月同佢真係好Friend
姿月都好可愛 明明做死神做得好好 但係見到天海硬係會傻笑
有幾張相都係佢兩個手拖手

死神我簡直日日loop
超好聽
姿月傻笑真係好得意

講起背影殺 女王直播室呢個背影都
細個果陣打開新世界嘅大門，第一次見女人著西褲都咁型

我覺得佢著西裝裙都超正
睇boss有場伸懶腰
條腰超幼屎忽大
真係s型

唔準J我女神

hi

咪再J佢

too late

第三季 又有得睇天海

準備J追

最新廣告sss

最強武器-->天海祐希